我屌你老母臭西，拍片條死廢柴唔死都無撚用

屌你老母，仲咁他條喺度拍片，屌你條死廢閪柒頭，祝你俾人捉既時候，旁觀個個剩係企起到望，再俾死黑狗拉入狗竇暴打至殘廢，再送入醫院惹肺炎死
死100個呢d戇撚柒鳩無腦廢閪都唔夠換一個手足